林鄭盧偉聰用公安替換，過份武力令港警陷入不仁不義之地！

警察內部一定知乜事
委任雙程證公安做警察
武力鎮壓學生運動

連累本身港警陷入不仁不義之地！

辭職做番人 爆大獲 我地同記者保硬你

Up